一個人遊行無朋友好慘

地區的毒撚需要愛
平時隠青毒撚已經受盡白眼 心理折磨
出嚟遊行更加需要大家俾啲關心 俾啲自信
一個人行全日除左叫口號就無同過人講野
見到個個巴絲一一group group齊上齊落真心覺得個公民社會無我份
大家叫到一個人行既 可唔可以主動俾啲溫暖佢地

721 811

毒撚唔係香港人咩

一出到黎個個都係兄弟姊妹巴打絲打啦，不過我都明，一個人出去發夢/示威係真係好撚悶，你下次試下做帶頭嗌一次口號，之後同人爹兩句，應該會肯傾計嘅。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

一個人出黎
有時有心情咪出一兩句聲
有人應咪傾計
戴住口罩 會有多啲自信

唉

我都係自己行

毒撚先明

我見到有個好靚仔嘅都自己行

我也是一個！

我9成都係自己出活動

見到唔小都自己行 心諗應該悶到仆街

我都一個 班仆街遲到
燥得滯自己行先

一個也不能少

利申：一個人

撩下身邊自出黎既做朋友
其實我都等緊人撩我
利申巴

靚仔自己行好型
毒撚自己行發現身邊既人越隔越開

咁多次都係自己去

自己行
大多人會合唔到
今日落雨，唔係平時會撩下啲手足傾計
加油

唔覺
一個人遊行都好有意義
既然你都可以一個人出嚟
點解內心唔可以強大啲
加油 願意出嚟你已經好叻

我都一個人

我都係自己啊